差佬拉人，米咁心涼住！！！

警黑一家親，呢頭拉人，o個頭放人，唔通話你知咩？做場大龍鳳，轉移視線🤪

我地點先可以跟進倒件事，唔俾黑警放人？😠

仲有地鐵方面😡😡😡😡，我睇番d片，聽聲知道個車長係女人🧛‍♀️黎，大家真係要佢好好交代？

一個也不能少
一個也不能放過

要港鐵交人解釋

事後祭旗有撚用咩

[聚焦POST及前路探討] 大家要記住721點解有遊行

仲要係非法集結咋 on9

721地鐵車長冷淡處理態度:

721事件:

請各位大力share👆
可能有d人未睇過呢兩段, 尤其第一段完全睇到個車長個態度 係無視全車人命, 成個劇本港鐵又係同黑社會串通? 屌佢老母點解我地仲要搭狗鐵返工?

如果情況允許
應該四五個再一次前後包抄女車長
佢輕易就閃走左
睇到好嬲

推

起訴未呀
扮野想攞返維穩正當性